劉馬車一日唔為佢強姦人既事認錯

我一日都會繼續當佢係恐怖性罪犯

youtube 清泉

我理撚得你唱歌幾好聽
仲話自己幾正能量
其實只係一條唔肯面對過去既一條狗
垃圾劉馬車

講得啱

有強姦咩，唔係非禮渣咩

強姦淨係坐2年半？

龍心先係

佢近幾日開始拍得多片 不斷話人唔比機會佢改過 個tone開始偏向hard sell自己
就知佢心底裡都係無變過 好快又會行返舊路

正評係俾樓主唔po link

佢冇道歉咩？

佢出冊之後日日幫自己洗底
已經有好多人幫佢講好說話

Who cares?

你都ON99 道左都係恐怖性罪犯啦

g持馬車

咁咪好lo 咁先有花生食

非禮姐

連登夠大把隱性性罪犯啦，只係未夠膽去行動啫